[老母群組]消息：梨木樹確診六旬婦丈夫初步確診

消息稱，今日（13日）確診感染新型冠狀病毒的66歲女患者，其丈夫初步確診。

除了丈夫外，66歲女患者另有7名密切接觸者，當中其5歲孫女今日亦已確診。

都係多一宗啫
無須過慮
可繼續出街行山聚餐